蒙面只係前菜，緊急法係為取消區會做預備

支港共好怕無左百幾張行政長官選委票

認同
佢一立要瘋狂外國文宣
香港已經變成以法治港 rule by law

推，只係一步一步，用止暴制亂黎做藉口，共產黨好怕輸左香港管治權

講者 唔信佢真係出
之前話出解放軍啦

區議會提名期聽日開始至17號, 但一D消息都無
都似係想配合推遲/取消今屆選舉

緊急：蒙面法大方向 ［文宣要人］

最主要目的就係呢個

有曬打算無諗住搞選舉，已經放曬風取消

佢係諗住用蒙面法打頭陣 令緊急法有基礎 之後係要出回血劍 抄人家

所以唔好掛住笑住，佢地推得證明真係唔怕帶來既後果同影響
但我方仲未有方法應對，唔係單單照帶口罩出街問題
而係緊急法背後引伸既一系列問題

老實講 家陣玩到咁盡 大家都係豪賭黎 就睇下大家有無攬炒既決心 由玩一場懸崖剎車既遊戲 變成無剎車掣既遊戲